有冇巴絲打 英文好好

小弟英文差
希望有好心人幫下我
解答下我英文問題
歡迎留tg

Turbigtle

推

你去到咩lv先

廢到嘔

Push

中學/大學/返緊工

有咩想問

好多

中學

連登第一英文權威